你地點抆iphone個差電插蘇？

如題
我想知有冇人係好似我咁用usb個位借力直接扯走佢？

親身圖示 a方法：

咁樣我覺得易發力好多

b方法:

佢設計個凹位好淺 隻手油少少或者有汗其實都抆唔出...

a方法
b方法

有冇人解釋下到底點用b方法抆 我自問真係唔得
會抆到手都痛埋 係咪有技巧

連登真係好多痴線佬

Between B

問下都痴線？

睇黎真係得少數人會咁做

影個側展三頭嚟睇下 睇下住有冇得救

跟本唔會抆走（利申：無論番工定屋企都有）

A方法條線真係唔洗要
B方法又抆到手好痛。。。。。。。。。

Between B

暫時條線仲良好

B

另一隻手㩒住拖版咪易d

唔會用A方法, A係你用個USB位撬,, 撬得多唔知會唔會鬆/走位

認同 咁都要開post 真係on9

其實係撬架
不過佢真係好難抆 我都唔想咁做

有無考慮過用多過兩隻手指？

方法B
陰力左右左右咁抆

問下生活習慣又要比你批鬥？

我覺得多元化幾好

好過啲叫春po 睇完都唔知做乜鳩

我係A+B

點做到

你有兩隻手

方法B用緊兩條線果款先抆到
Apple果個真係每次抆都慘過食屎

淘插蘇真係玩命

即係三隻左前右咁夾住抆？
其實個插頭太細都好難用太多隻手指

B
加隻中指頂住個拖板

呢d 生活日常post 都不知幾正常

b 加另一隻手hold 住個拖板

其實我都知另一隻手要禁住拖把
但問題都係難抆喎

SAME

係插座問題
一d好緊就比較辛苦
我屋企牆頭位就好好插
拖把就會痛

B你個蘇頭屌到鬆咪得

都岩既
一個向下插
一個向前插

抆既話都有唔同

左邊 手指公
尖頂 食指
右邊 中指

三邊受力自然夾得比較穩，你張相我見仲有好多位

壞左咪買過隻，唔一定要淘，火牛周街都係，有平有貴

試左 感覺好過b但一定唔夠a快

但a係條線受力，長遠唔係好事

仲有入面個USB頭受力

其實我知對條線唔好架
但點解佢個設計咁廢......
一啲都唔user friendly

買左個一開買USB牛番黎 唔洗成日抆抆插插

一樣
姆指食指禁實左右兩邊
慢慢左右左右就搞掂

插入usb位
我唔敢搏

咁都有得討論

大姆指禁左面
食指上面
中指右邊
無名指拖板

唔見得閣下開既post好有討論價值

呢啲日常post先值得討論喎

隻手多手汗 成日都抆唔到出嚟

從來都唔抆

b方法但用3隻手指谷實扯出黎

A
B真係蚊唔到

唔驚漏電 ？

勿相認

正喎

屌 有計wo

有圖，正評

你係好耶啵

我用三隻手指，b方法，食指夾住插頭上邊，姆指中指左右

唔會阻散熱？

間屋仲未火燭

A，個插頭iphone5年代用到依家都無問題，反而原廠線就爛鳩左4條（3條跟iphone送，1條跟ipad送)
靚果d尼龍線都壞左2條 2條都係用一年左右壞左，無表面傷痕
依條

依家用緊xpower果d，希望捱耐d

不嬲唔抆

我會用b 不過係左右左右咁搖岀黎

我一路都覺得好難抆

渣架

我都係。

夠癡力㗎？

有時有啲拖版真實好實，
我都會用呢個方法。
多個凹位易發力。

iphone啲火牛一隻未折過
全部係個盒到 得5V 1A 叉到天光

咁樣超易抆

Plan c :長插

乜嘢between ?btw係by the way呀....

真假難分

成日都要抆？

我會抆左條線先再用plan 1 黎抆插蘇...